美國 有冇能力引發中國内戰？

如果要美國親自出手要有好有力証據
但如果拉攏到反習派成件事易好多
又唔駛自己出兵
上位既人可能為左中美利益派番香港一線生機

有，只要帶動到撤資撤廠浪潮，外加貿戰力度不減，中国就要面對龐大結構性失業問題。中国係無能力同財力係短時間解決，工人轉營同產業轉營問題，當啲人無飯開，只會走兩條路，一係人民公社，一係揭竿起義。中国就會陷入內亂🤣🤣

好想要好ff

$$$

please

會鬼 大陸文宣勁到信而家佢地咩都賴外國勢力
幫手打外人就有份

佢實有方法搞
但問題係徙咁多錢同時間搞完有咩著數

支那真係好興搞到自己有內戰
我記得每次換代都係自己友搞事先令到外敵得勢
奸細同人民無得食 糧荒都係一次過咁黎

然後成個中原爆炸

維尼幾年前講既2025 ，背後就係挑戰世界一哥既地位。淨係呢點係美國已經有心要行動。

有無一個勢力係打到內戰先

劇本永遠都係咁，打從堯之後，傳位變做世襲而唔再係選賢任能，縱有開國明君都好，一係就臨老唔過得世，一係就後代子孫全部都係庸才。

絕對權力使人絕對腐化，無法制衡過大權力，去到最後一定係萬劫不復。

好簡單渣嘛，你見匪国啲濕鳩劇，十套十一套都係講深宫權鬥，不事生產，就知匪国匪民有幾鐘意鬥有幾廢。

維尼真係on撚7鳩，乜都亮劍高壓，演都唔演

條撚樣係ccp敗家仔黎，一鋪將前人留落黎啲野敗晒

小學雞係咁上下。對比返上幾屆, 唔係想話共黨好，但維尼真係差好遠。

放心，到時控制消息講到外國都仆哂街，佢地失業都好小事。即係北韓講到美國好窮咁

push

這就是中原人士

咁睇少中共維穩呀
美國內戰都未到中國啦
睇下而家美國啲人連槍都攞出嚟遊行